求下大家出poly!!

我頭先同深藍屋企人講左要出⋯⋯佢地話我以後都唔好返黎 仲lock埋門
聽日都唔知點⋯⋯但埋大手足嘅性命安全 自由緊要好多
一旦被圍捕 係講緊十碌
大家都比啲勇氣